無論你走定唔走，我都多謝你，香港人

多謝你為不公義走出黎
多謝你未能到來，都係網上留言
多謝你為大家擔心，叫人走
多謝你堅持，肯留係機場

大家自己人，為件事好！
光復香港，有你有我。
聽日見。

[賽後檢討] 抗爭者進化史